覺唔覺00後聽陳奕迅好撚扮野！？

吳業坤先係屬於你地00後

啱

00後真係原罪

03年表示唔識邊個係陳奕迅

係呀 唔好識

回歸 雨傘革命 沙士 豬流感 金融海嘯 經歷過未呀。。。00後

岩岩百度左
屌 甘樣衰 不了😂

成日聽佢d歌
利伸 10後

00後你地既職責就是比我呢d90後屌😀我做多你地十年人 吹咩？🙄

99年算唔算

讀過書未呀 四捨五入 =00後 block先

咁95後全部都係00後

你當牙fred死？

95聽梅艷芳會唔會比人屌

推